閨蜜依個term真係好噁心

屌你好地地叫姐妹唔得既，係要叫依d聽到都想嘔既用詞。依個名只會令我覺得女人既關係好假，假到要用閨蜜依d垃圾名黎維繫依段薄情。

呃正評

大陸落黎？

仲有啲狗公男閨蜜

蝗國文化入侵 仲有班港豬用到肆無忌憚
用家仲有不少係後生仔
到底其他後生仔係為邊個拋頭顱，灑熱血??

香港人的確弱智on9 比人滅族都抵
成日講到自己幾咁聰明 咪又係比人當狗咁撚做人奴隸

講是非果d八婆fd先鐘意用閨蜜呢個term
真係好嘔心 講到女人嘅友誼咁膚淺

龜蜜

咪臭係

男仔叫兄貴

女人友誼薄過紙 叫閨蜜定姊妹都係咁假

見到閨蜜兩隻字就會聯想到一個畫面 條女背後搶人男朋友但繼續同人扮曬野做fd 閨蜜前閨蜜後

心水清

好有畫面